會員編號過6000既都係小學雞，5p仔

我就唔信舊登過嚟嘅少過6000個

自從有加密之後大量新會員

一早過哂黎啦 頭6千

好在夠照

係囉，咁6000個之後嘅舊登會員就係5p咩..

就算講夠 60000 你都係過

屌
唔係小學雞/5p 咪得囉，最緊要唔係尊重個文化就得咩

Sorry

哦 6000之前嗰啲咪就係喺高登畀咗幾蚊嘅高尚人士囉

負皮果d都係唔過6000既新會員

肯比錢既一定高質過5p小學雞先

高登做cdrom到解密時期

岩

第三日過黎已經3萬幾

有d新會員連自己編號都唔識睇

08小隊

傻尻樓主

你係高質會員

傻鳩樓主
我正式宣布 我屌你老母

Mk仔

第二日開acc已經過三萬
話過6000係咩概念?

舊登人數得6000?
你確定?

第一日已經極速過萬啦

人數唔係重點 係一種觀念

所以咪話佢傻鳩

番緊工開慢少少就係mk/5p?

Sorry囉

屌呀，我4萬幾

駁撚到未呀?

同意

系你老母

佢自以為745就好撚威
開慢小小就小學雞
佢唔撚洗做唔代表人人唔洗做

字都唔識? 臭系都唔撚得? 要屌鳩你臭閪?

對唔住囉咁都係5p

舊登黎既5p

Yes

ching ho ball

駁唔到就當睇唔到
負評上一頁
理據都唔充足 垃圾

( Show Blocked User - 紅字巴打 )

yes

Safe

開慢少少，原來都有罪

我都想做小學雞
諗返起中學畢業已經係十幾年前

不同意

編號越後 5p 小學雞就越多

高質會員

有份童真就夠

AGGER

樓主高汁

痴撚線,連登第1日就已經過1萬啦

收皮啦.jpg

咁算計法，有意義咩

比夠7000 8000
根本唔係重點

#3434

我第一日都一萬幾

咁都有得打飛機，你話笑死唔笑死

唔通做5p 小學雞先打飛機咩

會員編號細過或等於6000既都係毒撚之中最毒果堆

Hello

乜鳩觀念呀？
6000以內唔用5p字？你揾得晒所有post我即刻退岀連登
你呢種咁撚on9既觀念就同廢中廢老一樣

真係 樓主呢啲廢青毒撚咪得閒喺屋企即刻申請囉

其實可以轉個角度假設
細過6000既都只係打手
收足Admin錢做野

樓豬收左幾多

7千ok唔ok

算你啦

屌你老母

睇你d post
點睇都你似打手多d啦

波台成日見你

關人撚事咩
我好驚呀

d低質會員係咁嫁啦 eq又低

第二日已經用邀請碼
都2萬頭

第一日 6890

會員編號#745嘅連小學雞，5p仔都不如

過100既都係5p 小學雞

等收律師信

一開頭懶得去註冊啫
第三四日已經4萬尾

連尼住
#13843

點睇?

6000呢個數點定義？
點解唔係744

通融吓ok?

Ok 7556

16096 第二日黎

而家係點開ac的

Sorry囉慢左少少 頭兩三日等左鬼死咁耐先註冊到
利申HKG+ VIP搬過黎既唉瘋用家

我呢個ac二千幾
但我第二個ac過萬

系你老母呀5p狗

Contradiction

1000內

條6000線根本唔係重點
點解咁多人睇唔明

橙 屋企先有得用電話

對唔住囉 第四日先喺舊登過嚟

駛吾刀

一開始都唔見有咁多 而家

咁你就一早講清楚啦
講一半唔講一半咁

sor lo

一早話係概念
你爬下文先

Sor

差少少就退化做小學雞啦你

宜家比人亂屈係5p仲要爬晒文睇清楚係咪真係鬧自己 先準回post

大專id無左申請唔到又係我錯

Absolutely

你回post要拎permission?

重點跟本唔係個number到

岩岩好5995

嘩

啱啊 我都發現左呢個現象 高編號個d on9 d

我唔信舊登冇５p仔

admin人手認證

我仲有個KEY都未用
6000內果D應該係膠登人同ADMIN
本來佢地以為可以係佔中果度執雞收D高登會員
你知啦,如果一個唔覺得收到大量會員
好過出去打工呀唔好講笑,可惜冇人BUY膠登

膠登gmail account

你係到評乜撚野姐

幾時輪到你

Android 版遲出㗎柒頭

讚下人姐

個晚訓著左一開account就18xxx，屌你咩

過1000嘅都係低汁會員啦

咁快有老屎忽做？

做乜尻

攞個會員編號打飛機

高過二百都唔好衝出嚟

吹牙吊利老母=~=你全老生花柳牙😂

我見到加密先想開ac

我果時海外開唔到ac過多日已經3萬幾

咁不如6000打後個啲bam撚晒佢, 滿意未

收皮啦小學雞

好似係

之前android未出開唔到account

認同 根本佢地就冇資格講嘢

大把新會然

啱呀

之前俾人ex收左account再開過嘛

啲廢柴新會然垃圾小學雞負評

Agger

我遲左幾個鐘頭註冊

好彩我係6000以內

高質會員
識d野

冇1000內都咪出聲啦

加多個零得唔得

成班都sor前sor後
屌你老母戇鳩小學雞樓主亂開po都有人認錯

665

你唔番高登？

5p 小學雞 集合於一身